分享下你地成世最威既事

我講先
幾歲細個果陣身體好差體弱多病又哮喘
有次發作又要拎返支霧出黎噴
我識得自己打開櫃搵支霧出黎

暫時咪讀書入撚左hku

買gme

其實無咩 我諗做到財富自由 略盡綿力貢獻社會就夠

回呢個post

GME 上星期袋30萬

買GME打低華爾街班大鱷

無

游得快過其他精子

3分鐘不射

養得起老豆老母

職業係兒子

幫手令王細賊分身 下亞厘畢道俾連仔封account

打一次丁

游泳拎第一

31日徒步橫越西班牙

小學用左女同學支筷子

十幾日拎左馬會4x萬

小學二年班考過全班同全級第一

扛200斤麥子，十里山路不換肩

中學屌校花

真?

我代表網絡長城禁止你上連登